葉劉淑儀則不贊成暫緩修例

立法會議員葉劉淑儀則不贊成暫緩修例，她指出：「因為呢條唔係惡法，絕對唔係惡法，政府總唔能夠向暴力低頭，你（市民）包圍立法會，（政府）就停止立法，將來點管治？」

政府不能100萬和平市民低頭
都成16年，仲係好似93年咁on99

你小心到你俾人圍啊孽瘤

咁佢即係認佢當年推23條係惡法

[長文慎入] 致香港人嘅一封信

揾到佢以前嘅影子 感同身受

03年

呢個人真係一啲骨氣都無
當初比人踩住上
而家做人隻狗

佢咁講似想推林鄭去死多d

03年先岩

葉瘤恨做特首恨到無L哂理智
全世界反緊都仲要死撐

嘿嘿嘿
開始割啦

當年落台仲記住 搞9返人呀嘛
無理由你要落台而比柒婆過到架嘛

佢想做林奠個位,推佢去死

1. 葉劉仍然好撚想做特首
2. 葉劉無望
3. 葉劉心入面可能唔想過，畢竟大火延燒、佢又冇得領功

利申以前跟過佢